與其繼問人支持 不如直接係直播台集中英文post 有人反對先取消

連仔到而家都未開英文台
國際戰線都好重要
一直都有手足要求開英文/外語台
我哋與其繼續問人支唔支持一直等
不如直接喺直播台集中開英文post
有真係人反對先再諗其他方法

既然連仔未肯開英文台/外語台 不如我地暫時借用其他台集中英文post

［公投］希望連仔開英文台

公投 use live channel to a temporarily english channel

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

Five demands, not one less.

「緊急」要草船借箭啊！！！

We are temporarily using live channel直播台as english channel